史高斯批龍格保衣著求其

【Now Sports-體育】輸波當真一沉百踩！曼聯名宿史高斯批評阿仙奴看守領隊龍格保未有穿上整齊的西裝領軍，有欠尊重及紀律。

阿仙奴在周中辭退領隊艾馬利，由名宿龍格保暫時領軍。這名前瑞典國腳中場在周日首次領軍出戰，以恤衫、毛衣配運動外套示人，結果阿仙奴作客僅逼和諾域治2:2，把不勝場數延至8場。

史高斯（Paul Scholes）向龍格保開火，認為他的穿衣選擇有問題：「你以為他接下這工作後，會以整齊的西裝現身以表達那點驕傲。對我來說，恤衫配領帶可以展示紀律，是一個好開始，我不認為他是領軍的合適人選。」

不過，史高斯立即被翻舊賬。他在今年2月首次以主帥身份帶領奧咸時，同樣恤衫配毛衣，沒有打上領帶。或許這樣的衣著代表了他真的不是領軍的合適人選，因為史高斯在上任不欠便辭職。

又唔串埋高普一份

想懶係專業咁講佢領軍有咩問題 但又諗唔到 唯有9up話着運動衫唔尊業

On9

咁klopp叫咩?

做乜9話人
大把領隊唔係著西裝

愛蛇：無用架

條友日日咁多嗲 但自己英乙都教唔掂

哥狗都無成套

問你高普叫咩 乜能哥狗都冇成套

雲高爾時代已經知呢條友on9成日無野搵野嚟屌，不過今次屌對家都好過之前

著呢套啦下次

曼聯個件係fd所以成班圍威喂咋，上年Daddy成績好過蘇b，成班名宿係咁出嚟鳩up

好頹wo你

當年咁深牙齒印，有位就入是常識

關你曼聯名宿撚事咩

依條死廢老獌狗

龍格堡：你有無我咁大抽？

真係關你撚事咩

關係獌狗撚事咩 正一多咀狗

文員咩

睇撚錯史泰龍衣著求其

佢老豆一樣唔著西裝

集廢獌同廢老於一身